大家望下個天

其實香港真係好靚

粉紅色

乜都睇唔到

咁可惜我個邊仲睇到

影黎睇下

好橙

粉紫色

真係好治癒

只是近黄昏

就好似你咁靚